德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

德國民眾向德國國會信訪委員會提交了申請——「鑒於在中國殘酷的人權侵犯，敦促德國引入《全球馬格尼茨基人權問責法案》」（申請編號：99914)， 30/12截止
上次登記咗今次登入返就得㗎啦！

登入連結：

附教學：

另外既聯署：
(1) 美國白宮，取消北京冬奧

(2)美國白宮，凍結奶共企業資產

我簽咗啦，你呢？

我諗我應該錯時機同開錯台
今晚再嚟過先

推

---------------
香港獨立 唯一出路

push

搞咩。。
上次果個都搞得掂
戶口都開左點解今次唔夠人數

推

下次打埋係簽d咩
唔入post睇仲以為已經簽過

新架，快簽

簽名，求救

告急，要人

外國人問我地點解唔簽呀

問我地200萬人去左邊

簽左幫手推

簽咗啦

可能大家以為一樣
我錯 我應該講埋同上一個有咩分別

我夜啲再開過 多謝手足提醒

愛你 快啲分享埋俾你朋友啦

手足你好可愛 多謝幫push

我相信好多人係唔記得password
個網好煩下
不過用forget password 可以拎得返

屌唔記得講 大家可以用Google chrome入面既Google Translate 將成個網翻譯晒成件事會簡單好多
我諗我真係要再開過po

快撚d啦

Push

(1) 美國白宮，取消北京冬奧

(2) 美國白宮，凍結奶共企業資產

(3) 美國白宮，要求關閉“香港警方”的facebook帳戶

(4) 美國白宮，將習大大個女送中

(5) 日本《香港人權與民主法案》

(6）海牙法庭仲裁投訴港警濫暴

(7）德國人權法全球馬格尼茨基法案

附教學

(8）德國減少對中國和其他非民主國家的依賴 30.12.2019

推
甴近平

推呀

簽了

Signed and push

Sie haben erfolgreich die Petition
依句係是咪已經ok
定有email 要confirm

done

屌完全路知，返去即簽

Google姐姐話我知係

puah

幫手簽到期喇 場仗未完架

thx 大佬
搭單問下知唔知點樣睇幾多人簽左

幫推
謝謝手足

721

推，已簽

上面係截止日期 1萬2千幾係已簽人數

簽名 香港人 報仇

推 好急

真 我過左一日先發現唔一樣

我有睇到
難以相信得咁少
所以問清楚

大家簽左未呀？
條數仲爭好遠呀 但你唔簽就一定唔會得！

我

要

上

熱

門

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！

推！

PUSH

碌到落去網頁最底
有開始同結束日期 以及人數

原來咁多 感謝手足

tui

signed, push again

Luv u bro

大家可唔可以幫幫手送份新年禮物比我

TUI

推 copy左自己email address就可以填得好快

即係第二個黎？！
咁快有第二個？

#83都有2個

簽簽下都唔知邊d簽左

上次果個
[編號99604] 聯邦政府應立即採取具體措施制止香港的人道主義危機。

已到期。已完成

[編號99914] 德國針對在中國實施的殘酷侵犯人權行為引入了適用《全球馬格尼茨基法案》的法律

12月30日到期。欠4萬簽名

[編號98731] 將對中華人民共和國和其他非民主國家的依賴性降低到最低限度

1月1日到期。欠4萬9千簽名

推 冇人既

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

幫推唔該

推呀 夠數擺上國會傾呀

感謝巴打

好有心

自己push

我都唔敢相信

pish

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 最後3日

嘩 佢好好人

簽名呀，香港人

推完記得簽名吖 倒數三日咋

簽左好耐了

上一次簽過德國戰線嘅人再登入撳一粒掣就簽完㗎啦

其實可以send 比世維 西藏 台灣

推呀新野嚟架

推呀！快啲簽呀！

推

----------
香港獨立 唯一出路

今晚開喺cc台啦

signed

15000都無，香港人唔好懶啦好嗎，唔係阻你好耐姐

簽係未必有用，但唔簽一定無用！
幾分鐘簽完架昨！

推呀你老母

推推推推推推推推

簽未啊大家

推推推

Tui!!! 已做

。

快D簽!!!!

推

----------------
香港獨立 唯一出路

推
快啲簽

人呢

瞓醒發現多咗4000幾人 感

send左比台灣朋友

係

點睇重差幾多？

不要說推

試著說 1.1維園見

碌到落去網頁最底 可以參考#72
我諗得50,000係有啲困難㗎啦
可能遲啲叫佢哋再開過啦

nice

簽過兩次都唔夠人

signed!! Push

同一個？

Pish

借一借位 最新差35000 人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日

借啱位啦你

上次有Gphone

推到你仆街

有冇人pm佢宣傳

啲和理非死哂？

puh

推埋

1.所羅門好落力叫大家幫手簽

吹左幾日雞啦，簽完佢話有phase 2呀

大家攰了？

簽呀！

推！！

德國嗰兩個好似冇乜人知 到差唔多截止先有人出來講

係GPhone宣傳先有人知

叫佢幫手

簽咗，pish

推啊

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推爆佢

好煩下
不過都REG左

但係收唔到認正EMAIL

簽左

好少人

快D 簽

多謝你
可能要等一等 同埋佢嘅email係德文 見到條link咁入去就啱